會唔會有人拎寶礦力出黎炒?

周圍都無哂貨呀

買寶礦力係支持佢同tvb斬纜咋 你估沙士炒益力多？